為何離別了 卻願在相隨🚬

問如何下去 又平淡似水🚬

88

我

做返朋友好嗎

me

Ok

唔夠訓

盧瓜

買唔切

救命 好眼訓 出旺角

個po咁快爆

新post留名 樓下嬴大錢

好

Yes

差d以為個9.5s 10.5s 11.5s要jump

屌牙 3.5細爆左

Ky +1

低水王1.12 無入球cashed😏😉

星期五 2 世青盃 墨西哥U20 對 委內瑞拉U20 此球賽將於 南韓水原 舉行。 26/05 16:00 3.00 2.40 2.68

又開番了

10蚊客勝豬左

200-300 30S推完
你話快唔爆

靜啦 客勝$10唔講

希望大家今日唔好中德國伏

為何猜不對阿

英撚also

唔中唔好提
me100% win😏

感覺病到就死

要睇醫生

我8.5s 9.5s

何為愛 其實最愛只有誰🚬

星期五 2 世青盃 墨西哥U20 對 委內瑞拉U20 此球賽將於 南韓水原 舉行。 26/05 16:00 3.00 2.40 2.68

365 和做2.1 你馬會做2.4

希望大家今日唔好買U20

睇吾到 吾明你講喵

贏得幾百

在世間尋覓愛侶...

呢首 間中都有聽

係我錯

德國u20好廢 -3都唔知開唔開到

唔是啦 你唔好咁

矛人錯

講下姐

點解我覺得贏起碼贏5球 我是咪唔應該賭

賭u20有咩技巧可言

ching six song

戒1日凍飲

墨西哥個場協議和波

睇大買細 睇主買客

再買u20我就係狗

包爺又反手贏10幾k

完全同意

恒狗

點止呀

系 睇穿左佢

仆街火焰12m迫害

書包係唔係度
留個tg俾我

反手 佢買乜我skip乜

大蛇黎講 書包>>>>>>>>>>all

世正好善良

幫推
書包

今日單頭跟書包點睇？

書包狗響度呀

歲月如煙花 隨我去 燃燒他

你地長跟書包咩數都追番啦
佢特登反手一兩場 ban走唔夠忠心既信徒

我一買對家就變番贏

2比2有撚用咩屌你

不如下個post叫返日記

我幫你美言了

機會就比左你
咪話人
怪就怪自己唔珍惜

初戀只是本日記

馬會cashout曬所有錢先禾五想賭了

岩呀

又贏

真牙 仲怪書包既 走啦-.-
命中9成仲想點

多謝KY 小弟沒齒難忘

呢個就唔挽留了 要留低吹水

書包出多d水

世正爺 係咪有得抽我

我個阿仙奴post比人屌到仆街

點解

應機

唔洗理佢地 你eq咁高都慣

我想問馬會可唔可以入1.7

將男-.-

gchi..

支持書包

腎總 一陣買咩

pps好似可以？

我誤會你啦書包
派返200俾你先

拎張卡去入

早

番緊學冇睇-..-

小妹去左支持你

跟書包水

小妹一陣去買一箱西瓜

me出埋實例撐你

書包你聽日買車定阿

星期六？

智財咭好似得

佢應該買阿 出左阿仙奴支持區

無人理小妹

佢阿狗fans 你話呢

我屌了

跟

不了 小妹人妖

求你書包買車路士了

A4子

不了

學完最後一堂，轉頭考，巧緊張

1212隻腳呀

準備510 同諗下下次有咩可以做好啲

a-z大
河床大
火焰大補2
火焰4/4.5s
火焰3.5/4s
堤格2.5細 補3

堤格再一次教訓不要買細

ky媽媽

你收手啦

買細無次贏

阿狗fans 緊係ALL IN 車仔啦

我都有跟你呀~好勁

佢正手

4點重心

7點兩場重心

唔好話我唔提大家

識貨，all in祖記冠軍先

要跟了

same road

今日冇球賭 好悶

希望大家唔好中德國英撚伏

聽日可以瘋狂賭日職

小妹星期日一要走了 賭吾到球

私奔

去哪？

要搵人開po了

澳門

吾系 我扔低佢一個
想4

收到

希望大定跟定4點同7點重心

10000%

盧神開

吃女

幫你照顧she

場場差一球就變二百幾萬

點解唔5x6

-1 苦主

係每關都差一球

一係多一球 一係少一球😭

多謝手足 要用黎起機了

書包哥
我求你了 正手阿狗好嗎
比雲爺爺體面地去吧

跟你起機

恩尼些e🐑
特魯牙🐑
芝加哥火焰🐑

佢不嬲正手

係🚬

真·阿仙奴

On9堤格

其他野就唔打了 淨打主客

阿根廷u20 1.5 =3.5

？

ky 媽媽你唔支持我重心咩

瓜達 客w

左右b紅球！

我本人
無林黛玉的本領痛心死

u20幾好買

Gun...

轉頭考車有咩要注意

做戲做全套

1212

你地明唔明女性本身都有種香氣，根本唔洗香水

1 2 1 2 隻手呀

wa b ho ball

明 乳香

認同

開車 極力子 入球大

咩係女

入球大係必須的

嘉琪請你不要再玩香水了，只會令人討厭

想聞

依個一定

考完要大叫
車牌 GEL

想奶

又單單打打 有咩咪直接講

岩牙 我幫你

乖巧

咪撚噴啦屌

Book體育館打番場先啦

牌都比人收返

我出門口前要做既野 要寫都有排寫😭

加油啦

不嬲乖😚

點解喎 唔香咩😭

寫咩

小妹5分鐘出門

考邊到

咁就可以叫
考車次數1.5大 CASHED!

好似北京

淡淡地好了 濃小小都覺臭

巧正

東京?

呀
好似係
我記錯...

依個5講了，怕比人起底

半大全大 cashed

我已經知了

當然

球膽可以要埋2

寫出黎呀

羨慕！

阿婆味？🤔

驚閪咩

唔係計剔號咩

噴好小 好香架我

今日要跟了

啲阿婆
跌斷手都搽藥油
FUCK!

阿婆d味好撚臭

個考官影你相再post上黎

妹下妹下

唔香，勁臭

鬼知咩
我考牙？
揸飛機我就知

學生妹果d係體香定洗頭水味

半大中！

煎佢兩巴

系
成架巴士都係陣味

以前有個女同學佢會噴止汗劑再噴香水
臭到仆街
但佢好自信

一個大tick 收皮，細tick 無所謂

你的同學就是.....

識個fd噴香水噴到好撚勁

😂😂😂😂😂😂😂

一聞到香水味個鼻就痕

agger

都係學生妹陣味好

果d蚊怕水黎？

下次😂

都係果句，牌都比人收返

我ok?

只贏角球其他書曬。。

男女人都有，有啲人係靠陣味黎搵伴侶架

不了
Ptgf來

屌 整左差唔多600$ 好貴

中學果陣成日聞女神個頭

怕羞😳😳😳

ok 咁我噴完 都希望其他人覺得香既

想G

G來

荷爾蒙

車有四隻角
唔刷角就會拎到牌架啦

chloe 隻香水好似好正咁

Me

體香係得男朋友先聞到 香水可以自己啦 朋友啦 其他人都得

用藥油味可以搵啲咩番來

唔用香水鬼知咩

要靠外來野 不了

冇試過果隻

係 真係g黎

我做男朋友

想買好耐

系
純天然先正牙

想聞你體香

轉頭要練心20分鐘

但係呢 香係好重要 我覺得男仔都係啦 一個香既男仔同臭既男仔差好遠

成日收兵 屌你老母

我唔知自己乜味😂

怯 你就...

我冇呀 sorry

但cash out到喎你
角球=ky
大細=m240
盤=盧
即場大細=ky
即場主客和=我對家
好難有窮人

比我聞下

你就想

禾啲女朋友成日話禾巧香
但禾聞唔到

我覺得 企理都好緊要

鐘意既臭都變香

好似你啲錢咁

我想牙

係！！！

聞完我就知

我中學個Ex件衫成日都有陣花香
香到成日拎佢件運動衫聞

唔使香啦
唔臭就得啦

咪又係睇樣

系 最憎人收冰

係有d男人好撚臭

呢個真

成日d男仔唔企理見到都想調頭走

小妹講金唔講心

都係既 好似賭球咁
唔臭係不敗 但香先係全格

德國買單雙先

樣衰=唔企理

佢地會成個頭隊入禾件衫到
整都鬆曬

個樣生得唔企理

轉頭我要考車提唔到大家啦

4點重心大家要跟

唔剪頭髮 著衫果d睇得出

臭雞

跟左 多謝師傅

我一個月剪一次

針了

真係好香 搵唔番陣味

禾系
梳囉 窮牙

唔好跳啦

我長頭髮

好串牙

仲有唔第so

我接受唔到

日日第

汗毛

幾百蚊嫁

m240 pass 1.85
m240 fail 1.85

買邊一邊好？

咁我多毛點算

屌你牙

多蒙特

咁勁

屌

整乾淨

禾成日刀唔記得
之後佢地有手抆

男人最重要4樣野
頭髮不亂
沒有面油
身體不臭
沒有胡so

allin fail

手足覺得自己企唔企理

用手抆 屌你牙

對我好
善良

跟左大佬

姐係剃哂啲毛去 ?

Sor

仆街啦
對哂

岩
依d野後天都搞點 唔做真係

咁細個都G？

Pass補2

講多冇用
我天生多暗倉

Can confirm

成日收兵仲唔g牙

Gucci 粉紅色先正

Siu4
又柒

我全部都無

證明你真係巴打

4.5s

想睇

我指我認同呀扑佳
又jer

笑4

點補

但盧是臭的。。。。

所以你知道我們的結果是怎樣啦。。。。

4.5s 20分鐘 力頂

衰野唔講
gd luck

德國半細買唔買得過

香香six boy

樓主😒😒😒😒😒

真？

好mk

墨西哥平手有無人岩

ky 即場大細準

今日場3.5s你頂到
琴日場2.5s又係...

落左飛
pass 1.72 fail 2.00

但要練心 今日練兩個鐘

德國對面+5 南泡

有so 先正

買贏果邊

我出街一定要洗頭
每日弟so都是7頭一個

屌，耳機兩粒的都跌曬

屌奶星

1.03！

咩兩粒的？

比你

Kaki要我了

想4

型樣但頭髮亂咪又係男神

塞耳仔果粒膠

一定好多耳屎

唔好死

所以係睇樣

我少肥

清潔 我無耳油囉好無

2.5s幾吸引，補半3:0

有so型wor

八字so

肥仔

點清

睇下邊個啦

不了，太柒
禾是廢青一名。。
足不出戶

比唔到你

依個好唔好用

次次聽完都會拎紙巾抹下
個ex次次聽撚完都好多耳油 我之後唔再比佢聽

有肚腩好攬

巧柒
同漏聲
不了

肥仔波

邊到買！！！

流音既不了

我本身用開CM聽歌，我都放棄音色用佢算，太方便

是一頭馬來的

我開post求左4個月

接受唔到借比人用

系

我有2個可以比你
我聽歌用開最細果隻 你大粒岩既可以比你

好似有左幾個月咁，不了

當枕頭

我上次去東京銀座walk in 買

你識乜

佢好撚污糟隻耳仔 屌
我又唔好意思同佢講 唯有話我次次用完都慣左抹

我唔鍾意肥仔

Rich
派我

same

返家慢慢搵了，好似有一包，搵到聽朝

排骨仔呢

禾高瘦

@valencia

冇肉，不了

買

五個人vs 阿法狗

我有幾個 黑色 白色 粉紅色都有
之前果d黎

男仔冇肉點挨膊頭牙

唔比gay佬挨

Same, 肥仔買win就得

有咩用

禾女，@Valencia_25 先係

排骨得濟又唔得
要平衡囉

有180就好了
高瘦書生好正

平衡型

但弱智

我用依個網check

仲要啱啱好，我去銀座果日有貨返，去到佢地都同我購，我好好彩，無返貨兩星期，果日返咗

依個真

小妹都系女黎

生得矮梳囉

刀唔夠捉
笑死

識個巴打

你曾志偉點平衡

笑4😂

禾

正常
同十個人捉都一樣姐

父幹平衡番

沖涼出街

尋日大6仔前盤捉得超好
中盤柒了

樓下係基佬

樓上係基佬

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

me 182

你係...

李世石係唯一一個嬴到的人了

me very balance

得178

唔該 我mark住日日睇先

Me 183瘦撚

得160

高你少少，yeah

大6仔唔夠定
可惜

香港無返過貨，我識人喺Apple Store做都買唔到，外國反而好多

洪都拉斯反cup未牙

得161.5

減肥溝kaki了

死gay lo

比佢嬴到一定囂張
不了

禾死肥仔。。。

又唔洗180😂
可能因為me矮

有冇人有play Horizon Zero Dawn

me below 180

你幾高

156

我偏重

想g ky媽媽 幾高

好易減

細細粒

禾175

a4紙邊有高度架

19碎世界第一
抵佢串🤷🏻‍♂️

正牙

156正 最鍾意矮

李世石當年咪又係咁
棋魂都係影射佢好撚串

抱住來...

41kg 入大學肥左
我中五六果陣39kg

依個真
唔鐘意女仔高

曾志偉=正皮
黃祖男=負皮

真係好撚細粒

來鍚

個兩kg算啦好嘛

甘瘦典得牙

190

高著衫好型
矮既好多成粒波咁

小妹163

禾165

Kaki 等我

我都大約175

170

...

通常話175都係173-177 都差4cm

可唔可以分幾cm 比禾

係街見啲高瘦女超型...

收皮未

2kg差好遠！！

165 = 163-167??

好似真

讀中學果陣55 之後無讀變左50kg

因為我矮 一定唔可以肥
又肥又矮我真係4

收左啦
又矮又有肚腩
又油頭毒撚，唔剃so

我覺得又高又肥仲撚衰

咁係好事定壞事

我150 100 kg

唔緊要 想谷肥你

笑4😂😂😂你係咪球體

我是個茶壺

男仔覺得唔可以太瘦

😒

好撚痴線

矮、靚仔，剃so，沖涼，有錢
有冇人想同我合體

唔知做過乜野黎 最近果次就50.5

屌你老尾，點解會咁緊張

某啲男人既天性

食極唔肥好撚慘的

小妹禾好鐘意你

ok

最近增磅成功, 67kg 177cm

super~

我6月頭都考

除左第一樣 其他對哂

Me 185
61kg....

曲線

發現好多手足係度cow女

好fit

不如約出黎做個愛愛

185

Me Cow仔

me 160 45kg
34c

me 166
高峰都65

跟我合體吧

jm9

冇肉

36F here

手足受唔受cow

165 最高峰70kg
開學變返57kg

狗都有胸圍？

36g here

好驚

185得 45kg
好恐怖

34-24-36

不安

唔怪得你無啦

成條柴咁。。。

天耀

Who

系 小妹多數真空

好危險

頭先我真係出咗場4點 大家可以參考下

追完post 172 竹筍波肥仔要潛水了

好易搵了

Kaki ho jeng

今日星期五都甘多人9up
傻能左

失業...

我4:01就cashed

185 45kg 唔係柴咩。。

今晚凌晨3點天耀麥記等

潛了

上課了

職賭a你

唔係啊，真出咗

我都未潛。。 你都唔可以咁快潛

食緊
不了

163-167=-4

天瑞好無 天耀好遠

想揸你個肥仔波

努力

走未 落黎搵你

我平時係5p台9up

女女唔比
日日迫禾見工

好似無人話自己185 45kg

臭雞？？

4/3 pi r^3 ?

天瑞啦

我有

不了
飲完酒唔就人
食完番歸

外賣

無咩

ky 媽媽幾高

Me成日要走去俊宏軒買，商場狗

今晚啦 出左去旺角

145

搵合體機械人

依幾日好少鬧鬧了
5p台興玩小圈子牙

Me 185
But 61kg

住咁入

角細正常

咁邊個講185 45kg

系，平價買

呢度咁多人鍾意扮女人係咩心態

No
Only 160 45

户口淨番好小錢 玩埋就戒賭兩星期了
所以出水進入倒數階段

我3米7 300磅牙

Me gay , 算5算

都唔係第一日既事

發現好多手足扮女俾人cow

Me60米，成身肌肉

咁我吞膠死

kaki唔出水點賭

想比你屌...

5系牙

小妹木人溝牙

你個c係指你個exam grade？

唔知

練心啊

巨人？

小妹真絲無人溝

受cow?

Yes , me有肌肉

賭馬就有

會屌死人 不cow u

居屋泥

但無撚用

不了 我要kaki

不了 小妹未成年

轉會 責低你個名

今日做咩好呢

156受歡迎好多

皇天擊殺你條死人妖

cow 你可以嗎

賭u20

皇天gv me 5

出多次

ok tg me

有冇人受cow

龍炮....

要出去入錢牙

凱巨人

今晚約左人打bin lo 靠小朋友了🚬

愛你

又cow手足

法國依家住公屋好過住私樓...

我搵下先啦，去狗會買小朋友了

Yes,公屋養車去旅行

贏左馬會，心情靚

有無玩具撚？
想問下你地著咩玩具鞋玩玩具？

頂你我幫到就幫炸 咁樣我下次咩都唔幫了

我豬左3.88

Kobe 10

拖鞋

足球撚

個問題好深...

咩台黎

禾玩gameboy

咁姐係趕禾走啦

橙

打室外 對鞋唔會巧痴塵咩

Me赤腳打過，最後要物理治療了

人字拖？

唔敢赤腳打，比人踩到既話痛撚死

決定用100$去玩世假盃

感情台

嘉欣黎唔黎會展bb展買bb野，順便探我

咁玩就岩了

50啦

跳起落地震傷軟組織

試過石地拖鞋打
損左
然後發炎腫左一個月

我買左50蚊

牙香運動撚

會呀
所以買兩對
室外買對平野粗著算

禾天水圍mcgee

SKIP 算

中左又會覺得太小

禾天水圍米勞列

依個真但U20大注不了

都係跟我99.9%重心啦

禾筲箕灣華西

Mcgee勁牙
西冠級中鋒

上面Jm9

Me 英超top 4

天水圍ccc尼（阿記版）

咁穿過關屌50$啦

真 成隊勇 淨係唔反佢

禾打室外多 唔g買咩鞋好

系 巧高汁

我天水圍碧咸

李寜

Me香港韋碧黑

出來挑gay

美津龍

小小啦
我既生活
食 訓 賭球 上lin登 做家務 運動

高效到pk

禾系牙迷子！

仲有除臭

今晚你去區場打球？

打爆kelvin love

香香唔洗番工架咩

聽日後日大機會d

失業中

禾刀巧耐冇玩玩具了...

南昌好多女牙

（沒圖）

我真係完全唔敢唔做野

Blocked

臭臭大把錢

講完就潛 墨西哥

Venomemon 系列幾好

公主唔洗做的

禾刀吾敢
不過做緊

要去上水撞了

Me 食>瞓>食>瞓

睇都冇睇

玩cat

想養dog dog牙

Me 打機>賭球>打機>賭球

買左

你岩

但依加好似變左第二個系列

依個真 日日番去同起床都要玩一陣先

銀行得返六千蚊
下個月搵唔到工就要做雞了

我買左4 依家好似出到5?

毅進星

撞鬼囉

我既生活

Ot

我了

沖涼

出唔到門口

Ot

我唔叫雞。唔似張恆
我要kaki了

我 call u

3p

咁你唔好入比我

去留意下先

鴨嚟

大恩大德

要入啦
係世正的祝福

呀
禾明天入給u
完全忘記了

你地慢慢

禾今日出唔到街
明天入u

慘

@謝b

明天撞撞u

禾吾比人屌c眼的

屌你個口

小妹終於出門了

德國2場都入唔到一球
今場真係入到咁多咩

@ibra

墨西哥 單
補個和
穩了

@v25 do mud9

好惡

加油

前面條女好香

比人入

開個2-0俾佢

係 唔想出街

單數正路

買左瓦努阿圖+5 是否不智

唔係

手足系米有咩5會牙

有冇手足博對家fg

@香香 岩岩見到你

Same

多謝
影得我好瘦

+5 補個7+ 穩了

說再見了吧

三十幾歲了

穩如狗

20蚊+5和
50蚊+5

6:0

重注20蚊

德5:0就可以jump了

5:0 6:0

全世界移民國

泰國d野食真係平到仆街

想g

仲有15分鐘要報到同試車

考車？

yes

m巴 祝你好運

食咩好

加油
我衰左兩獲

加油呀

唔食臭雞雞

今晚晚餐愉快

考到車同連中場你簡邊樣

衰咩

不要再說了

講我知，等我參考

chok得濟

我同事衰八手泊車
問返揸車d frd先知八手係on9到

點樣先可以8手

成屋都係

我都想知 個師傅寫係佢張野度

8手...唔好出黎害人

好歲牙

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1647
投注類別 混合過關 2x1
細節
讓球主客和 星期五 1 德國U20(主) 對 瓦努阿圖U20(客)
主 [-5] @ 1.85
半場主客和 星期五 2 墨西哥U20(主) 對 委內瑞拉U20(客)
和 @ 1.75

8手 學過都好難wo

按左樓買

原來琴晚禾堡個12m黑番黎...
我個+1

8手

別再說了

睇番片 好無辜
降班啦垃圾

我都買左客盤
不過過關飛都斷左

星空中你化作最閃的星懸掛⋯

狗會個馬仔鎖匙扣好靚

Btw,留意到今期新會然送錶

去cut

叫老母開了

想買傑志對熱刺了
有冇心水

All in 我傑

999

新加坡有得買

好眼訓 一陣finance4硬
要計cash flow pvif expected value CAPM

add oil

Oil added

樓主讀緊咩?
定考會計師牌?

讓幾多

十卜我伊

炒硬 得番2.75hrs
背marking 希望照出

樓主加油

樓g加油

bba finance

樓主

小火龍b

希望pass求走盤 唔洗高分

你代我考不如

出cat la

我上星期考過

加酒

計數好難出..

有冇攻略

考完可以繼續屌球

考完去relax

tonight drink beer

恩尼些e🐑
特魯牙🐑
芝加哥火焰🐑
瓦努阿圖

Then Bob Yeah?

我冇exam仲慘...

擺上黎問 應該有人識

++++

請gun la

扑野

好似Cash flow同expect value簡單啲
其他已經快速忘記哂

你好似飲左酒之後 勝率會再高啲嫁喎😏😏

101？

邊度泥牙

德國4-5:0 膽
委內瑞拉 客WIN

小注2x1

係

小妹在尖沙咀

巧眼訓。。。

瞓

洪度反cup未

我都係

出左街

以為旺角個間

一陣再去旺角

人？

我 上堂好悶 西面miss

巧想唱歌，但禾唱歌勁難聽

上緊咩

Tg me

有冇咁多地方去⋯

買錯飛 係唔係可以電話cancel?

我都係
成日想唱k 但又驚難聽唔敢唱

水門雞飯

開伴唱

水房

好似係

一個禮拜放得一日假炸大佬

身邊啲fd慣左唔開

你又多手㩒左啲咩

俾me留係屋企補眠了

未轉賠率好似得

樓豬專心溫書先口廿

瓦魯場場都比人炒 點買得落手

德國廢青

落錯飛 如離開了幸福的高速路

呢個真..

上場對德00

6.5sx2.5b ？

Pass 3.1 fail 1.2

要食多個先飽

原來德u20未贏過

想要+5

都仲有1.2咁高水

0 -1000
1 100
2 300
3 500
呢種cf

樓豬請加油

101都幾好食

都唔錯既 中間啦
紅磡果間台灣小食好食d

咩名

今晚同老母食麗江米線

好似叫讚好
唔記得啦

迫死

11點/230/8點後都ok

廢青